青衣 長青邨 有狗截查巴士

青衣長青邨突發有數架豬籠車兩架警車截查刻巴士，狗持槍同盾戒備

有兩個攞槍

推

push

唔知係咪去緊深水埗

［最新消息］全民起動 三罷民意調查

截至10月6日下午4點，我們暫時收到超過32,000份有效回應。感謝大家支持，請繼續廣傳，全家總動員，一齊填問卷，我哋要更多，更多支持！

請登入 或掃QR code填寫問卷。

民調將於10月11日中午12時結束。